［總結左小小］ 要嬴依埸運動 請大家花兩分鍾入黎睇一睇

第一. 善用不推文回覆
我見到好多分化POST 你知我知單眼佬都知 但就仲係有好多巴絲 一味屌 但唔用不推文回覆

第二. 堅持五大訴求
解散警隊個個都想 但五大訴求 由運動初期用到依家
文宣去到國際性都係講緊爭取五大訴求
要訴求既事太多 但請唔好亂改我地個中心 "五大訴求 缺一不可"
10點鳩叫唔知邊隻鬼話轉9點 情況係點大家睇得到

第三. Be Humble
講過好多次 曾經有好轉 但最近大家必須不斷提醒自己
EG. 影相既 好聲好氣講 而唔係大叫"咪撚影相呀BLABLABLA"

第四. 鶳 目的
在於黑警執法不公 示威者被打會反被拘捕
我地為求自保 公義 先進行鶳
鶳原則建議: 對方先動手或手持攻擊性武器
一般言論不同 請大家不必多加理會 無視便可
我地唔係紅衛兵
面對準政權 我地依然係雞蛋既一群

第五. 裝修選址要適當
立埸不同 可選擇罷買
個人建議: 但凡 政治白色恐怖 / 黑社會 / 督灰陷害手足被捕之商店 可考慮幫其裝修

第六. 明白何為割席
五毛進化左 佢地想推示威者極端化
但凡有意見 就會立即以 割席 為由 不容大家討論以作改善
大家要記住 運動至今 係因為不斷進步改善 而走到依家
提出意見不代表割席

我願與手足站在同一陣線
共同承擔

推1/10

推2/10

推3/10

推4/10

推5/10

認真post無人理

講左好耐 五毛會開極大量分化po

自己同自己嘈 引大家無限討論

洗走不推文所有行動 有建設性既po

所以點建大家會見到有d 有用po永遠唔會上熱門

我地自己唔善用不推文拉走分化po

好難同五毛抗爭

最簡單鍵盤戰士要做既野 好多巴打仲係無留意到